[月經]潘杰霍紫泳威逼阿勇拍片自認成件事係網民兼蘋果老屈!!片中錯漏百出一齊睇!!

片中錯漏齊齊數：
1)背景為黃大仙(霍紫泳居住地區)
2)阿勇手持既稿 係印有霍紫泳中學既Notes紙
3)阿勇聲稱金額係比網民同蘋果失實誇大 但係佢親自承認40萬比霍紫泳敗哂(見圖)
4)阿勇話潘杰同霍紫泳冇呃佢, 但對話圖同信用卡圖, 清楚顯示阿勇係建基於想同霍紫泳結婚, 兼提供信用卡時有清楚講明 用得就代表霍紫泳應承, 而霍紫泳事後亦有用過, 但霍紫泳同時又係潘杰女朋友, 咁到底係霍紫泳一腳踏兩船, 定係阿勇明知人有男朋友都搞人條女? 仲要潘杰幫阿勇溝自己條女, 係有NTR傾向? 想知點兜
5)阿勇話見到人話霍紫泳係臭雞公廁好心痛 仲話想比人逼頭盡頭想自殺, 到底係潘杰霍紫泳逼你, 定係網民逼你, 你話比你話你傻鳩比人呃左50萬仲懵性性無哂臉想自殺都講得通, 而家竟然係一個呃你既人比人話臭雞所以好心痛兼想自殺, 呢part擺撚明就係條臭雞霍紫泳寫出嚟

條片既錯漏多到不能盡錄
潘杰霍紫泳真係當全香港人都係阿勇咁on99

有人話 而家阿勇拍左片講唔追究 仲要咬番網民同蘋果一啖 唔洗再理佢
而家個情況就好似捉到個賣白粉嘅，唔係要白粉佬回水比道友，
而係令佢知道賣白粉係有問題
依家係佢比人捉正，仲要捉個道友出黎認係自己衰

潘杰你唔撚係諗住放完條片出嚟
一眾網民會話「連阿勇事主本人都出嚟澄清 睇嚟真係大家炒車怪錯左潘杰」吓嘛
屌你老母賤種仆街呃錢狗死全家啦

潘狗。。。。世世為狗

幫手推下唔好俾香港人忘記呢對撚樣臭閪,香港人太善忘喇咁就比佢哋走甩

毒撚自願，愛莫能助

但係都要等多啲人知道,比其他毒撚引以為戒都好

講得啱，推呀！！！

輕輕一推

有fd 話前排仲見到人貼街招
睇黎仲有好多人未忘記呢兩條賤人幾仆街

推

懋睇下coco 個東樣

點忘記呀?做埋呢啲咁嘅嘢呢世都一定有人記得,嗰兩條仆街等天收啦?

Pish

就係因為啲人淡忘左我先要開post囉
風~繼續推~

繼續食花生🥜....

好難唔記得